屌唔撚想打report牙

邊撚個發明report 架 re 你老母 port咩

Report 可以 Generate 出嚟，依樣香港 IT 狗強項，百變 report 都 gen 到

點解我唔係讀IT

等睇牙你老母

文化遺產黎架
家下班靚仔都係用牛B 66666

讀完出嚟你咪又係屌晒老母咁

屌，邊個發明「香港」出嚟，啲嘢咁撚落後，啲人嘅思想又 stubborn，喺香港撈多十年 IT 實仆街啦

走又走唔到

走啦
我唔想搞大佢

都話走唔到咯

唔夠 RAM，唔夠 Resource，CPU power 又唔夠人哋勁，點走

瓦努阿圖

唔好講笑，分鐘嗰邊仲好發展過垃圾港

旅行OK ge
住就不了

返去打report先

你要整乜 report?

大學D濕鳩report 唉屌

字海嗰啲真係幫你唔到

但可以試吓搵支那 Essay 人肉 Translate 做 English，當年小弟有份係咁撚樣過咗骨，仲要係 Turnitin 全 pass

4 年差唔多每個course ge grp prj 都係自己打
打埋呢年冇囉 就grad

乜科，神科？

pubmed 摷料科

反正啲料都喺晒你哋個 pubmed database，以而家外國嘅 Machine Learning 技術應該 gen 返一千幾百份英文論文冇乜難度

畢業準備走粉去秦國, 行一轉夠食下半世

而家走粉用無人機就得，唔駛真人走

點解我唔係IT狗

點解要打隻牙 隻牙無辜 隻牙會痛

再嘈你都打埋牙